江湖救江滅書蟲

呢排天氣潮濕，買咗新書放係枱面，一排就生食啲啡色蟲仔
可以點樣消滅佢地
好驚蟲

push

自膠

咸書就咸書啦